上星期B _ _ _ 過夜

星期一又中

大佬啊 今日星期幾？
位都入錯點搞

咁你上星期有冇過夜先

等聽日中

b for bull？

游b

B _ _ _過又中

bull 又得 bear又得 你玩哂啦

mac book
等睇俾人HACK

下下畫公仔畫出腸咩，又唔努力學睇圖

U again

果隻係唔係老貓

咁多位巴打星期一等數錢

下星期一？下星期一休市喎
唔緊要開唔開市都中呀！

冇錯！日日都中

中！
又中！
未開市反手都中！